有冇人係鐘意自己份工？

如題
好多人都做唔到寓工作於娛樂
做緊既唔係自己想做既
每日起身諗緊射唔射波好 諗緊轉唔轉行好

有冇巴絲分享下
鐘意自己份工d乜野

如果而家份工唔係自己想做既
都可以講下自己想做咩

每日都有新野學或者新挑戰
彈性工時

文員仔已對日復日公式化嘅生活感到厭倦

我

係你期待？定已經係你份工？講下咩行業？

咩行業？

做既野同本身有興趣既野相關
Engineering design

暗戀隔離女同事日日返工同佢吹下水打情罵俏好開心日日都好期待第朝返工

有 幼師

鐘意份工但唔鐘意份人工

鐘意閱讀, 文化野
歷史, 創作野

但做緊電工

Programmer，本身自己都鍾意寫，Fix到Bug嗰下係幾爽

剩係鍾意份人工

X2,唔鐘意份工，想轉行，讀左大學水泡科先揀呢行